吊那星，大快活新年收原價真係好尾g

酒樓加三

大家樂仲正 希望大家能夠明辨事非 唔好信樓主呢個打手

西隧新年收原價真係好尾g

支港人素質低到
酒樓餐廳一大時大節就起勢加價

惠康新年仲收原價真係好尾g

阿活咖哩

下午茶個肉燥飯

素乜野質？

麥當勞都係

抵d小店執 仲要加一

牙泰同滿點慶祝新年？

牙滿放假同囡囡食好西

扣起咗啲特價餐

米尾-.-

大快活吊打大家樂是自古以來都正確既事

我信賓科

素你老母

牙賓